[寫真JJ] 安倍なつみ - Alo-Hello! アロハロ!

Natsumi Abe 安倍なつみ - Alo-Hello! アロハロ! (2005.10) (144P)

照舊

辛苦巴打

呢set完

活力

I saw her live a few months ago which was marvelous. She and the dancers and acrobats who were invited gave a magnificent performance. The choreography, lighting, stage design and glow sticks surpassed our expectations. It was truly memorable. The other week I assigned five and a half hours for practicing her songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium, French horn and tuba. I practised with my friends who play sleigh bells (jingle bells), tambourine, castanets, gongs, triangle, snare drum and bass drum, all of which have indefinite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instrument. Flute is a reedless instrument.

連登仔會唔會唔知佢係邊個

WoW. You have assigned many many hours on practicing H!P's songs

有老有嫩應該都有一兩個掛

以前覺得佢同Eri好靚

之前都po過不少eri啊